---
title: 雨
date: 2017-09-30
---

我喜歡下雨的日子。
比起在熱天流汗，雨天清爽多了。

下毛毛雨時是最令我開心的。
熱天的熱會被減輕，冬天更冷會讓衣服感覺更溫暖。
雨打在身上就像天在替我流淚一般。

下起小雨的時候，撐起傘，
聽著雨滴打在雨傘上的聲音。
就像是被保護著一樣。
如果還能再跟你一起走就好了呢。

大雨時，被打濕跟曬太陽一樣，令我厭煩。
還是趕快跑到室內吧。
到了室內就只剩下雨的聲音了。
我還是喜歡雨天的聲音，溫度，和味道。

雨後天晴，三十七度。
果然流汗還是最令人討厭。
夏天何時要結束啊。
